# Controle de horário para clinica

Este projeto contém uma API que realiza operações de inclusão, listagem, modificação e exclusão de dados para controle de horários de atendimento de uma clínica médica.
O projeto foi realizado utilizando a linguagem JavaScript (Typescript) e Node.js.